傳新東再有DQ 陳國強：選舉主任日日偷睇我FB

2016年政府DQ包括梁天琦、陳浩天等多名本土派參選人，同年梁頌恆、游蕙禎因宣誓案被法院DQ，去年4名民主派議員再被DQ。日前政府再以香港眾志綱領倡議民主自決為藉口，進行政治審查，DQ眾志常委周庭，剝奪周參加立法會港島區補選的資格。補選提名期今日結束，姚松炎屬被DQ「高危」人士外，新東的社區網絡聯盟前召集人劉頴匡以及沙田區議員陳國強，至今亦未被確認參選資格，有傳2人會被DQ。

識玩

識玩就張本基本法放上神枱

為本基本法裝香

再影張相放上FB比選舉主任睇

強仔唱首 I love basic law 黎聽下

高舉一國一制

龍的傳人

將選舉主任放上神枱效果更佳

頭盔:放上神枱僅指跪拜，本人十分尊重選舉主任，勿錯誤解讀

放呢張

點分識玩定選舉近了

眾志咪選舉近了囉
本土派咪識玩囉

上左咁耐連登都唔識分

唱埋黃霑嗰首我想去學基本法

上帝話我知兩邊都係真心悔改

絕對不可以放半個港獨份子進入立法會

要從全方位擠壓港獨份子的生存空間

佢點知睇過？

好似以前清朝咁賣官算啦
回歸後倒退快到唔信

日夜供奉